一人幾個你想佢做你兄弟姊妹嘅動漫人物

哥:宇智波鼬
弟:富樫勇太
姐:毛利蘭，鮎澤美咲
妹:司波深雪，名瀨美月

阿哥點解係鼬已經唔需要解釋
細佬係勇太係因為有個中二病嘅細佬好似會好搞笑
家姐係小蘭係因為夠善解人意夠善良。美咲可以教我哋功課，又可以陪我做運動。這呢兩個做家姐成頭家已經超勁。
妹:司波深雪兄控。美月傲

屌未打完唔小心㩒咗開post

哥：愛德華、犬夜叉
姐：毛利蘭
弟：柯南
妹：小櫻

等睇最淫嘅list

我都有諗過柯南，但俾佢同小蘭做兄弟姊妹好似又唔係幾好

以前會咁諗
但宜加覺得小哀同柯南幾襯

哥：那爾撒斯（亞爾斯蘭戰記）
弟：亞爾斯蘭
姐：優莉西亞（魔裝學院法國人）
妹：sisxsis雙胞胎

家姐啊妹唔多講，有睇原作既就會明
而兄弟方面因為我個人對商業世界都有d慾望，那爾撒斯既頭腦同亞爾斯蘭公主既個人魅力雙管齊下相信可以創造一個新既商業世界幫下d窮人

小哀做阿妹都唔錯，如果永遠都呢個size

阿妹

妹 結城美柑
姊 kissxsis 兩姊妹

老豆 : 艾倫老豆

哥： 夜神月
弟： 多垃A夢
姊： 祕書子
妹： 魔女歌莉

無得輸

多啦A夢一個就夠

穹妹

哥 : 魯魯修

咁應該可以征服世界

姊：菲特